[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （131）新將=廢 龍舟換初神卷=傻鳩

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)[/quote]

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係?屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔岩屬都會勁過其他武將岩屬 如各名將 關羽 呂布
可參考

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻?屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連?話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲?
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (待補圖)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 警察王異
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 甘寧 祝融

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到?屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

裝備升級

關於裝備滿等花費（按上面條link 做標準）：

2星+20（3060 exp)（1件@$200）:
1: 11個1星 x $200=$2200
2: 5個1星+20（@$500）x$200 = $2900
所以要2星滿等（+20）齋食1星就得。

3星+20（4975 exp) (1件@400）
1: 4個2星+20（@$2200) x $400 = $10400
2: (8個2星 + 1個1星） x $400 = $3600
3: (4個3星 + 2個2星 + 1個1星）x $400 = $2800

4星+20（7600 exp) (1件@800）
1: 13個2星 x $800 = $10400
2: (7個3星 + 1個2星) x $800 = $6400
3: 5個4星 x $800 = $4000

5星+20 (24090 exp) (1件@1600)
1: (40個2星 + 1個1星) x $1600 = $65600
2: (24個3星 + 1個1星) x $1600 = $40000
3: (16個4星 + 1個1星) x $1600 = $27200

ps. 上面個表無6星所以無計，
但由此可見，食空等星既裝係會抵屌好多
比各位巴打參考下，有錯請指出

by生命裡那女孩

EXP 銀幣
4星 1500 100,000
5星 4200 120,000
6星 6000 150,000

飾品滿20+ 28800

以下是時裝技能

1. 受到5%以上的生命傷害時所有防禦增益效果提升50%, 持續10秒
2. 受到5%以上的生命傷害時, 提升5000點絕對減傷, 持續10秒
3. 血量低於80%時, 提升5000點絕對減傷

4. 進入戰場後提升30%獲得的所有防禦增益效果
5. 進入戰場後提升10%獲得的所有攻擊增益效果
6. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%所有防禦增益效果, 持續10秒
7. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低30%防禦力, 持續15秒
8. 受到任意負面狀態時, 有35%機率使攻擊者降低50%攻擊力, 持續15秒

9. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫冰凍與暈昡, 持續10秒
10. 受到5%以上的生命傷害時, 免疫所有負面效果, 持續10秒

11. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成中毒, 每秒流失1%最大生命, 持續8秒
12. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成流血, 每秒流失3%最大生命, 持續3秒
13. 受到攻擊時, 有35%機率對攻擊者造成燃燒, 每秒流失2%最大生命, 持續
4秒
14. 受到攻擊時, 有25%直接回復35%最大生命(暫時只有蔡文姬時裝獨有)

15. 受到攻擊時, 有25%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
16. 受到任意負面狀態時, 有50%機率冰凍攻擊者, 持續2秒
17. 受到仼意負面狀態時, 有40%機率暈眩攻擊者, 持續3秒
18. 受到仼意負面狀態時, 有35%機率直接回復35%最大生命(暫時只有司馬懿時裝獨有)

司農神君個人見解及關卡易難度(由上至下﹐易在上)
傷門 機關
杜門 擊敗士兵減神將0.2%
死門 神將攻擊陣亡
景門 出現2名護衛兵長
開門 任何攻擊扣10
生門 3秒無敵
驚門 只可使用普攻
休門 免普攻傷害﹐只可靠附加如流血

軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 300萬 - 500萬
180: 200萬 - 300萬
162: 50萬 - 200萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

如果有錯or 冇數
麻煩巴打補返
數據留黎做記錄[/quote]軍團討伐
最大可得積分(每場) : 敵方軍團積分

216: 200萬 - 500萬
180: 100萬 - 200萬
162: 50萬 - 100萬
126: 20萬 - 50萬
108: 10萬 - 20萬

45: 5萬 - 10萬
43: 3萬 - 5萬
41: 2.5萬 - 3萬
36: 2萬- 2.5萬
31: 1.5萬 - 2萬
23: 1萬 - 1.5萬
18: 1萬以下

怕要開POST唔敢留言?

開post呢啲交比大佬做家嘛
小薯唔做的

龍舟換咗初神卷, 隨機突專石, 5星星魂*1, 諗住換多粒星魂, 仲有十零日, 數係點計??? @大叔 @乜兄

呢下真係好正

想睇英撚比西班牙淘汰

死on9仔

笑成世

鄧艾做隊長，三星突滿木董卓配四星武有廿五萬，打到最後一秒出技一剛剛爆車

Thanks

開生命， 𨍭一次都係生命， 轉第二次變抗暴，。第三次變暴擊
又3千金

轉5星星魂抵玩過6星？

刷關好似有double
狂刷關有幾多刷幾多

今日好黑

刷關好似得幾粒，演武1x~20 但無double 既

刷關之前得2-3粒
依家有5粒左右 double左架喇

咩黎？

令牌3-6星...

乜SIR生日快樂

果然係friend底

佢自爆自己生日
即係提你同佢講生日快樂啦

3-6都換
不過其實金牌都冇乜野好換

咩金牌

軍團

軍團金牌只換五星攻寶石，最近都開到紅藍石

想問如果想拿多D龍舟換野
有咩方法最好呢

用元寶用多幾場協最實在

我覺得 刷關啦
雖然慢過刷演武
但起碼穩定啲

打奇門呢?

俾元寶既話
打多1場布仔+打多1-2round八門

琴日打完用50金開多次
點知訓著左

唔賭唔知時運低

我上次賭4-6 十箱專武咪賭輸左lor……全四星……

我琴晚都賭咗蜀3-6專, 2000金5把3星

普攻技能點先會升級
我隻覺得曹操得17lv普攻

我買晒五個用左一萬，都好在唔錯

升將level

升曹自己lvl 就升

thx
咁打金幣係咪要用4星肥董

加攻速做隊長，如果係三星滿級既董卓有lv6普攻，你加埋武器大約1050攻就差不多，如果係lv1普攻，就大約1100攻
應該係咁上下就得喇

一陣收6000金再嚟....

我一陣收金諗住再來

巴打用咩做隊長？
有加攻？

各位主公好~我是雙兒 (´ΘωΘ`)

真三國無雙 ‧ 斬在 6 / 28 ( 四 ) 進行停權，

該玩家濫用商店退費政策因此進行停權處分。

停權名單：5 名

Js**mon ( 永久停權 )

小*11 ( 永久停權 )

三**雙II ( 永久停權 )

薄**灬少年 ( 永久停權 )

Mete**ZZZ ( 30日 )

此為根據遊戲營運政策，進行「停權 」處理。

我因為602食左而家轉用鄧艾做隊長

可以六突練師

我開他國 都係冇咩用

我都開吳 諗緊好啦好比策仔食晒佢突滿算 見到吳卷都唔想睇

晉，他

報下戰績先
3通突
3魏
3吳
2他

請問"今日又係吳" 用咩換?

信箱有禮物

開到魏卷....

尋日吳 今日魏

#metoo

1通突
5魏
1他
6指定

1通突
2魏
3吳
1晉

1魏
4吳
1他
2原5指定

吹雞 , 131 打協力

信箱卷中 蜀

131 協力已開場 有冇人打

等我

濕巴個吳國卷好突出

打呂布多龍舟定打張角多架

布仔15
張角8

講緊每場

屌
又彈

換iPhone8+啦
你部6都陪你玩左咁耐啦

部6係我女出世時買的
都用左就4年

唔好換X 係換就換8+

點解?

131
求CARRY

真係撚屌又係連續兩日吳卷 終於追到巴打既6張吳啦屌

3通
1魏
2晉
6吳
6指定5

求carry

求CARRY

coming

咩西驚黎架
成日彈既

啱啱試過兩次等緊人個時彈埋

打八門都彈

android 暫時未彈

奇門佢以架出葉出幾多架

就係an彈

要葉唔係刷關最咩? double up

奇門好似成100個以架

呢家虎符又唔駛用嚟換神技卷

八門又手動又爆金可免則免..

有呀 成個LUNCH都用黎做野

thz 乜巴
今晚都係要再打
唔夠時間打晒

Thanks....

開2攻1防石...

3攻石

cls

FB 見有人report 覺醒5隻人(唔知佢遲定bug)得3個覺醒人的獎...

雅巴, 你齊獎嗎? 我記得你都係覺醒5隻

5冇 好似

小弟今日唔會再用元寶同銀幣

係4無...
5 隻人應該收1鐵同3把5星

轉星魂轉5星會唔會好SIDE

蒞喇！

Same here 黑到

lm

其實抽星魂袋最好

唔齊5星攻防3套都可以轉...

但如為合6星我諗係到6星先轉

屌

以架神卷唔洗換
除左星魂仲應該換D咩

可換專突石

3通1蜀1晉4魏3吳

咁都記得
我冇事呀 齊晒

覺醒活動前
0通0蜀1晉5魏5吳
now
0通1蜀1晉3魏2吳

晏d 得閒可能開左 2xx 張武將卷 砌下境界
會唔會好傻

留名等表演

即係用5星黎玩先初初
但咩叫第二階段

好似係咁:

每一階段好似有10個level

第一階 1 -10 => 突破 =>
第二階11 -20 => 突破 =>
第三階 21 -30 => 刷爆機

唔夠時裝肥係唔係得返抽5000金呢個選擇

唔急升可以等刷關活動d肥多到唔要, 元寶慳得就慳

收到，唯有等佢下波活動

昨晚日本仔咁樣磋個10分鐘出線
我唔知點解諗起拉打狗
D人屌佢唔攻直接攻門
我就諗起打無雙要熱血

想問下辛專武係咪有二款既？

佢同神劉都有2款

唔怪得有把冇拔山la⋯⋯咁姐係廢

唉，唔好提，冇換到神劉

溶5星 同 6星

好有以前online game衝武器feel

爆左 (仲有機會降級)

有冇巴打打協

見到佢換隻高防出黎跑圈就得,一齊唔好贏

你用咩隊先

隻張飛屈防啦

唯有睇準D 時間換人閃佢2技

我尋日突埋把張飛專諗住今日撞佢, 但又撞唔到
23000攻拔山打唔打得入佢?

我六藍三紅

練功又逼人食晒d 456星廢將，開晒d 卷都係練到第一層6lv

你㩒打好多喎 你血同攻都高過我

練到2046 都未上到 3層頂

諗起之前搞覺醒係咁賣d 4星就肉痛

我諗住慢慢練
上次追覺醒已經元氣大傷
係時候休養生息

我都冇特別執過 未覺之前用全防 不過俾神將屌打
後尾覺醒完打修10唔夠攻就換左防法做攻 到依家懶得換番

發夢冇咁早

點打修10-9

同佢磨，唔好打到箱，你木辛唔克屬，應該唔大問題，但攻要夠……

玄5突廢專好定6突人地專好？

用石請用在玄專

就係渣住4粒玄鐵唔知點用好，1突廢專呢家

係把專樣衰d姐 佢都陪我打過10-10修架

你30星埋修10， 攞多粒咪完美囉

大白巴你除了衣櫃， 劍架都好閃喎

比起呢度既巴打，我呢d不值一提啦

元寶同銀幣

咪all in晒3-6蜀國專武箱lor 而家差肥料我把張飛專都攪掂架喇

頭痕5突專夠唔夠做
冇6星攻星魂，而家24500攻

6000元寶? 咁有幾多5星6星出?
我呢4突唔玩住啦， 都有20000攻

玩左14000元寶，有四把六星，七把五星，其他唔記得喇

thx bro

我過10-10修時隻神玄都係24500攻，洗激勵再曹操做隊長過的，最尾打夏侯到佢補完血無左無敵時記得先打兵仔等有20%加攻，加完立即出覺醒可以秒左佢

有冇人覺得日常拎玉石個關好難打
一定要手動

30星到？

一定要手動，我第一次過左兩秒得A……

我已30星ed

呂關張係雙木隊, 呂布又未神化
打火屬勁難打
輕敵拎左A級

打寶石呢關就真係感受到終極個難道

小妹求carry

有冇巴打

黑巴係咪要幫拖

濕巴閃過我啦

係，打到好多場又bug又斷線。其中一場第二階段唔出木柵 最後kevin巴同我2p 過咗，唔該晒

不過最後一場張角遲咗 count 咗第二日

Okok 我岩岩入131等左陣都冇見到你地開😂

笑死

應該入咗場，打L 咗半個鐘

打木柵儲唔到無雙, 打Boss 又唔扣, 係咁飄移
垃圾ser

可能星期五晚太多人玩

有冇團一日可以打晒軍團任，開齊四個箱，有位可以入呀

新巴打叫咩名

你之前係咪用仙體李典打pvp???

真係好撚憎打開門
日日都必中咁濟，痴撚線

由cc auto打，做下其他嘢過陣就打完

就算auto我都覺得哂時間
其他果D可以放幾下技就過哂

戰力1,000,000
之前跟開野團多
game 名 AlvinH

而家退團等多24個鐘就入得

是日高級免費抽: 張春華專武

等Near收 應該有位，冇嘅我收 👍🏻

咁等埋聽晚在睇吓邊個有位，唔該巴打

要4突先有冰
而家垃圾到喊

(幫團長開post)有cdrom睇緊post又想搵軍團嘅話申請 剪草我鐘意剪草
記得之前有個蜜糖熊話係cd rom, 你想轉團就過嚟

條件：90lv 100萬+戰力 軍團戰期間每日5場修羅三星 入wtsapp grp (入咗團後公告版會有link)

達唔到要求就唔好申請了，團長同副團踢人不留情的

吾系甘牙？

好核突

但係佢個人靚過辛妹手機版好多

真係趕到呢 都係多三粒三星寶石

牙系爪

我想睇下佢過關擺果個post

女王張春華梗係正

要用技隊打，cd 短

我咪專登轉番司馬出來用lor，貪佢同曹操個gay伴減cd

原來得11萬經咁少
當6星1lv

我打咗3次都唔得....

中女格

臨瞓一免費抽 多謝營運

熔咗佢玩修煉啦

咩料.....

岩岩終於得閒試完三隻新將

司馬昭D技幾正, 一兩下打完
仲有得燒

張春華得個樣, d技一般, 冇四突專就試唔到佢d冰

關索彈彈下成個on9仔咁, d技又多hit
唯一係主將技正

不過D gay 伴真係好垃圾
覺醒完仲要fix 死原屬
想人點組隊

唔記得左
已食

我單隻神劉 打到1:56 手動

睇post 名

[ 10次連續招募 ] 時，招募到關索、司馬昭、張春華的機率提升 5 倍

有冇人會抽

課長會

我手殘....4次都唔得， 算數

司馬昭幾勁, 如果同張飛, 呂布有gay 伴
或者主將技係加攻防
d 人即刻狗衝

用啲有遠攻技嘅會快啲，陳宮姜維周瑜啊呢啲都一流，當然要夠攻先打到，我用神劉係廢事轉將only, 用番周瑜應該快啲

Btw 有冇人打協力
冇我單排啦

屌佢老味d人真係入來呃飯食

依家先得閑 入唔切

其實與其set戰力要求
不如set攻防最低要求仲好

算啦 , 玩親咩驚 街場都大把伏人
想穩1定係同FD , 打街當挑戰自己

另外軍團有位 , 係咪可以比我地收先

多謝，仲有12個鐘就入得

歡迎

我無雙難度都未試過1:32 Near大佬真勁

....求攻略

我想要肥升張專， 畀2把6星我似玩我多d

其實我估你地見有兵就殺 所以搞到慢晒
架車衝完城門如果有兵出黎個陣唔洗急打住
等架車退車差唔多返回原位個陣先開始殺兵就得

係喎， 我真係見兵殺兵....

無錯，過下引都唔錯

welcome

比定肥你溶呀

嘩 大白巴好勁

果晚打晒協無野攪，專登打普通街場揀玩下咋ma , 你打可能100%啦

濕b呢幾日都好似同你有緣冇份 大白巴快手地carry左我

對兩次濕巴都有畫面delay
明明跑開左都死

我都撞到佢第一場

我一開始都唔知咩事死左隻張飛

濕巴唔洗出招你就死
這就是濕巴既實力

濕巴 影下相黎睇下啦

好葡萄🍇

天使嗰球好靚

阿根廷再唔換番個前鋒出黎實收皮
禁區完全冇人入楔

靚撚到

我用呢個

冇喇
球王要登機了

兩球姐

阿根庭D防守同德國有得FIGHT

法國多力架，跑得快
好適合玩防反

Meza係咪日日都幫啲大佬含撚先場場都出佢

美斯咁既態度好差
緊本被c朗比下去

呢場幾好睇，戲碼足，入球梅花間竹

同係疤爭好遠，講緊積極性

唉屌比垃圾法國贏

美斯好無態 不過剛剛第三球佢交得

唉

法國領先4:2時差不多全部人都留後場

落後緊，佢喺前場都唔逼搶

其實係咪睇緊足球小將

其實D後防好唔得

唔知你記唔記得足球小將有一集講鳥籠戰術，最後幾分鐘exactly一樣 阿根廷比人係咁猜

我睇半場都見佢行行企企，有波都唔撲，等波到

我差唔多訓 , 入團位巴打 搵乜sir or 我聽朝收

以集呀嗎
我覺得阿根庭D後防好似係咁比人爆
追都追唔到

法國對烏拉圭都有機4強對巴西
到時要睇巴西D攻力點
之前我都起度講過法國係穩定的

希望另一個球王唔洗咁快登機啦

為左買突卷冇觀星幾日
屌佢老母又中吳

軍團名係咩啊，我依家入得

呢兩個月都係維持係2200-3000萬
keep住一星期觀120次星，每日一次免費牛車

屌出街miss左

又唔係一定唔可以開，有時三條友打極都未破到霸，隻兵長會儲力衝埋嚟打飛我地，呢啲時候趁佢未衝埋嚟最好開技推佢埋牆 一嚟破霸二嚟三隻group埋咗普攻儲覺快好多

當然係又出唔係又出嗰啲係on9唔識打

好快c朗都登機了

好野
C朗回家

球王們不分勝負

申請左叫我

今個月金葉可以換符石

燒左一萬元寶先搞到三隻主將全五級星魂
仲未有六級，慢過你地半個世紀

出左幾次垃圾先發覺轉三級抵玩好多
就算柒幾次都只係幾百元寶
中到啱就自己合返上去

今個值4000元寶

有我陪你在同一世紀...

申請左

登機了

影多啲女黎睇下thanks

有 , 申請完比名我

你個團叫咩名??

有冇協力carry

有冇幫打

唔見喎巴打

離左團24小時，岩岩申請左

ok 了

有幾多人聽日係放假
軍戰第1日好重要 , 驚你地訓到唔知醒

利申要番工

我今晚會挨到1點打左先

我會set定鬧鐘聽朝起身打，打完再瞓

分明因為你屈機 原來我地呢場三色辛妹齊晒

佢唔係朝早RESET?

就係聽朝八點開打呀

喔. 賽巴係英國

賽巴同我地唔同時區呀

茅錯
挨到1點所以

咪係 我都係二打六打兩野抽下水

頭先乜Sir 表演普攻打爛木柵
搞到成個場空晒儲唔到無雙
三個人企喺度等董卓出場

笑死

烏龍

好悶 , 到底有冇射過波

背對住都判十二碼

我鳩 係抵判的

同感
已經打住機睇

今日聽日都番工

咁都判十二碼 有後眼知道隻手點先打到個波既

入地送後腳 烏龍 送番隻 後手12碼 比人好公平

公道講 西班牙贏1球縮到咁鳩猜 好肉酸

入番球場波好睇d

希望啦

猜咗半場波真係好核突

果度中午四點幾呀?

佢老母，連打幾次呂布都斷線，垃圾營運

I am coming

drop ....

wait...彈埋出去了

做返次歐洲玩家

好歐

就咁每日一抽中左，好似好難用佢

好正

12點前最後果半個鐘根本打唔到呂布

五抽三把六星 屌你

睇錯 兩把都好歐

西班牙玩完～

7成控球都無用 老鼠拉龜
俄仔個龍好堅

有無俄妹除衫慶祝呀

圖呢?

影多d靚相呀濕巴

張張相都側頭

英格蘭有機了

唔知點解唔太支持俄羅斯呢隊

唔燈了

Cls
一分鐘都唔夠就入左

有冇直播link??

打贏前上上屆世界冠軍入八強喎，我係俄仔都瘋狂打J 啦

佢個款耍緊螳螂拳咁款

兩邊龍救12碼勁撚到
神經刀蘇巴錫
小舒就不嬲反應快 佢老豆應該都好安慰

神經刀黎 係摩納哥間唔中派膠
但往往神經刀龍門救12碼係勁
連拿 杜迪克 victor valdes
穩陣既龍如cech buffon ddg 救12碼都係麻麻

巴夫斯我少睇，果陣仲細
淨係記得條仆街歐聯成日派膠搞到曼聯輸唔少 記得佢對拉科想扭波比人偷
佢威水果陣98同2000果兩屆杯賽小弟仲細冇咩印象

已袋1080分

有冇巴打想要AC
想棄了

杜迪克利記拿歐聯英雄 好記得佢救十二碼時個準備動作

作乜棄呀巴打

same here

試打左一場關…… 攻擊範圍比較細

自從擺係手機玩 愈黎愈lag
自己就愈打愈無癮
擺係電腦都係掛機擺係度
而家有幾日冇ON 直情個癮都冇埋
但係又唔捨得自己打左咁耐 (都課過少少金)
所以睇下有冇人收留佢
本身都唸過下拎去賣 不過呢隻game邊度值錢

有冇人會升陳宮打每日關卡

有啲浪費

升邊隻自動打好?

街場真係挑戰自己既地方 一開始即走一件 未打完袁又走一件
好彩啱啱好夠時間

單P成功

除左牛車 我都係用神劉打日任

官網有問卷問想出邊隻覺醒
全武將適用 不過每國揀1隻

晉他我投鄧艾
反正一定全世界都揀布仔

好似冇咩需要特別升將打喎 係牛車煩少少
你唔係要拎盡晒D野打修羅咪算

牛車我嫌煩已經好多個月冇打

HI波邊咋

其他就許褚姜維大喬

點解吳國有其他揀

肥豬豬腳602 第一之投唔記得揀吳
吳國真係是鳩但但算

吳國 是但啦
最好打隻小霸王同周dodo都出左覺醒
其他真係WFC

呢個都似會跑出
諗住遲啲砌隊司馬昭+辛妹+布仔

最尾太史 因為都6突左 如果有活動就多隻渣手

頭先揀個陣去到吳國好自然碌左落去冇揀到 最尾SUBMIT唔到先番手揀番

冇揀布仔希望唔會俾其他人界走左D票啦

李典 (想拎返出黎用)
趙雲 (主角, 但自己冇 )
周泰 (平民神將, 當幫下新手, 但自己果隻已食 ) (孫權我都有, 但同布仔撞屬)
呂布

依家新手仲邊會用周泰呀大佬
儲7隻銅曹操/張飛等有覺醒既
加3200金已經夠上金底覺醒啦
抵到爛

3200+2000金至岩

周泰點都會快六突啲既 畢竟有得跌
不過平民神將唔係陳宮咩

陳宮煩膠到
尋日先追左2ndrules幾條街

新手未必有毅力儲到咁多銅曹操, 再儲2隻6突, 再儲3200+2000
有隻金周泰就玩住先

同埋吳國都冇咩揀

邊有平衡呀隻垃圾驚
不過真係想升司馬昭玩
俾我抽到隻銅直接用卷突上去

前日都撞過孫權隊長銀平辛妹 發動到真係好頭痕

Nrik
孫權+暈專關妹+張飛

再開多個投太史呀唔該

咁又係

佢d 原三隊長技都係咁垃圾
仲要同國先食到buff
根本組唔到三色隊

完全無心搞返起d 舊將

任性

隻驚技能為主
就算原三陳宮都依然係煩膠
但俾太史慈個啲 動作慢成咁
俾神將能力值佢都冇用

但專武技真係好廢
得碎骨3揀得落

維維咪又係

太史技我印象唔差架喎

維維有虎嘯 15%攻好過冇
btw有冇人抽中銅司馬昭？
想睇佢緣份

你搵一隻你有既將再係右面揀就可以睇到你冇既將既緣份

惦 大部份都實用
抽到就升

但技能我拎番類近武器既單眼黎比 真係差左D 水力將我又有肥豬

維維d技好屈, 勁快
同神劉4技差唔多

所以我唔敢投佢

thanks無名巴
司馬昭係1技加成下可以上到58%暴傷

唔好逃避啦 遲早都會出晒既

應該

好多人有維維 好難選唔到佢
同埋佢話下期最少10個 人數未定
可能唔止10個 咁搞法好多人要升
又布仔又肥褚又維維

司馬昭係仙隊新隊長黎
夾辛她又食到30暴傷

木辛既勝利

啱先打日任個彗星戰
我企喺場邊, 比隻趙雲打到飛出去死左
玩咁耐都係第一次

呢關趙雲同王元係特別快
其他慢到隻龜咁

琴晚挨到1點打完先訓
今朝番工遲到 唔夠訓好頭痛

濕B家陣係邊個城市

召喚打協

求巴打

覺銅銀唔係要8000金咩

有冇巴打計過一日最多拎到幾多龍舟

點解冇4v4週獎勵？
明明有分

冇野了，原來1v1時間未拎得
自

反而想問下八門抵唔抵比50金打多次

50金 我成日都比多次打
冇計抵唔抵

我有活動都會打多次

雙倍去到12號

25把0六星

到你黑仔了

屌佢老味又出新覺醒將…即係之前犧牲咗啲突六lv80會有得覺醒啦
我千辛萬苦終於將張遼升到突五

我張遼都六突專
但都係留肥等覺醒下一批將(呂布，姜維)好過。。。

你地係咪已經砌緊6突肥?

唔想嘥咗件六突仙鶴專，應該會覺醒埋張遼
6突肥最煩，依家係咁打10-7儲銅趙雲六突，之前整咗一件6突lv80煩到hihi

希望下波咪再搞個d 覺醒6隻活動啦 就黎食晒d 將做肥料啦
下波食埋黑警甘寧突隻布仔算

六突唔算難，升上80先痛苦
10-7無限loop

上次活動由0開始突關妹 香香 銅趙雲 銀袁紹
最後因為突唔切銀肥董, 只覺到3隻...

諗起都覺得攰

唉拎D龍舟換突石又係出吳 你老味
仲有10日希望可以換埋專武/星魂

用咗9000金轉星魂
生命->抗暴->減傷->抗暴

慘
唔係個個好似濕B咁好運

減傷唔用?

肥都係要靠令，400令7經可掃滿6隻6突, 5經就佔令多dd....
我隻張飛自己打10-7 差不多兩個星期都未到90

諗住賭多舖
已後悔

Strong hold 金
留黎遲D抽好過

佢更新完次次， 我都係黑仔多...我轉5星第一下都生命𨍭生命， 再抗暴，眼都突埋

個垃圾ser廢到咁
真係鬧都廢鳩時 執柒左佢啦

有金就手痕...真係要學N大咁放信箱先唔會亂用

今日又咩事 頭先訓左冇野1p
btw 已跌落綠旗

想課雙倍元寶 不過個垃圾ser真係唔值得支持

試過轉7次 不過係5星

BTW, 大家手頭有幾多6星?

我紅2 1橙 1綠, 諗緊轉唔轉做紅藍先

我1 橙咋....綠?畀我就轉左佢啦， 出乜都好

我而家1藍1橙1白
下次都係轉五星，冇咁傷

咁大家主力係咪開晒5個隆?
我得神玄開咗5個, 其他會用的將都係4個多.....

仲有冇人玩架

3隻人有五窿 塞啲5星入去

我都係咁
其他鑛工開三洞算

爆機啦

之前玩技隊時好似曹豬腳有3窿 不過依家冇塞石

我諗緊開第5個畀邊隻先好...
技將好似除攻之外, 乜都高過力將...開落呂或張好似好D咁, 係咪?

打街場張角，真係有人會混吉架

我都在綠區，殺兩場已經排第九喇

我布 > 張

打張角咁仲好啦

打左一場515分 終於跌到去到86了

冷月都去左綠區

見佢地打得仲多過我，但結果

巴西1:0
尼馬入

契仔安上左身

more

一早出綿龍>jesus啦屌佢

Jesus 同契仔安係用黎打防守

作為遊客
可以行去同佢一齊影相

其實俄妹唔係大家想像中咁索，濕巴張圖個俄妹鼻都唔夠高 輪廓唔夠深，好大部分都係average 樣，

普遍嚟計，北歐妹高好多班
不過俄妹真係高，大部分都同矮我（米8)少少/平頭 , 當然有啲好高，米9兩米都有

btw 支持影多啲相

不如濕巴去旅遊台出旅記，你出嘅話我地成班手足踩旺個場去

而家打征戰仲在50-100名內，如差不多打完可考慮暴金打埋佢

一場都未打

豬持

成班友做打手

+1

本來我銀幣剩番一百萬，打晒征戰變左五百幾萬，而家十場一個州，都唔係好花時間啫

有神人力隊240星

日本好撚勁呀

唉 川島好撚屎

日本算係咁

唉
日本真係踢到好好
Underdog但踢到120%既表現同決心

仲諗住睇世紀之戰日本對巴西添

雅巴呢唔見左人既

等你CARRY我

有無把打打協?

大叔我斷線

依期個垃圾server真係lag到冇心機玩

好辛苦揾到巴打幫
去到呂布又彈

巴打有無打晒? 最尾嗰次我又被彈咗出驚

打晒，唔該巴打

呢排個server長期連三格only

我格數就無留意, 但通常完了一場後, 第二場入房即彈app...

成日出技普攻打中都當我打空氣
3格？2格都俾多佢

有更新

更啲咩？暫時冇乜動力入驚

除左2次星魂同4-6星專武
仲有咩岩換

突專石啦

仲有一個星期, 應該無壓力咁換埋突專石

話時話更新係咪又調機率, 啱先熔咗3把6星專, 加埋140粒耀晶石都無...

張專5突了....
之前破產轉咗廿幾粒冰魄都無出張專 , 咁最快要等埋嚟緊軍討3把先得

之前食晒D張肥, 呢家得一隻掛探索
緣份仲未爆, 最尾level 仲差9 成

幫小妹熔咗三把六星專 頭兩把70 第三把58

3把夾埋差距有一把...頂

我25抽一把6星都冇啦

我20抽, 3把6星==>140石

打協

祥雲都撞到巴打
好彩你讓我
謝謝

綠色旗都有痴線佬

有冇巴打打協？
想打多場呂布

哈， 邊有讓

我等咗大家好耐啦

呢排唔係獎勵加倍咩
我特登打多左4P 上左藍區

same here, 等軍團三把肥就夠突滿張飛把專喇

尋晚又一抽

有咩，我又唔多覺喎

武鬥頭兩位都係啦

至少唔應該出現係綠旗

第一位絕對唔係痴線佬 剛剛同佢先打完一場 第二個咪冷月lor

落到黎又係咁打係咩玩法

唔好引我....

博一博，單車變摩托呀

金龍殺人唔夠爽，落來殺下掛

有冇巴打幫手清多少少副本

ok....WIP

打緊

呢區真係用普攻都夠打 切豆腐好玩咩

唔該哂

岩岩打左4場

爆多左兩場, 仲有冇巴打幫手

打哂，齊了

THX

我係為左碎片加倍先打兩場，夠500分就算，殺夠數都會企定比人殺下，但人地出無雙都係扣我10

係咪改過黎, 以前33萬戰好似好難3星, 呢家易咁多?

無易到，我覺得係因為我地覺醒將，自己攻力高左所以易左

一場都殺夠500 人地無引時我都好無引
係咁依打黎儲碎廢事再跌

人地無引走場仲麻煩，隨時又要打多場，所以都唔會追住殺人，夠分就算

屌, 突石中吳
究竟突卷突石中吳嘅機會率係咪大過哂其他4個國家

朋友
個人覺得係
突石我好似抽過十粒咁上下一半都係吳

突破卷軸【魏】30.00%
突破卷軸【蜀】10.00%
突破卷軸【吳】30.00%
突破卷軸【晉】10.00%
突破卷軸【他】20.00%

首陽之銅【魏】30%
首陽之銅【蜀】22%
首陽之銅【吳】30%
首陽之銅【晉】3%
首陽之銅【他】15%

D對白真係識背
經典

又係有聲post
我渣GTR我洗炒？

渣GTR你死咗啦

渣住千幾殘卷，見到呢個表即刻放棄換突石嘅諗法
等夠1500先再算

換玄鐵 ，就快儲到 (儲咗成年幾 ）

機率決定吳國淨係會出垃圾將

西驚西驚西驚

英撚好廢呀屌

又黎水兵鬥海軍

冇啦
琴晚同fd預言咗比利時3:2劇本

by 參透馬會

不過我估2:0/2:1完場

同道
頭先半場買左呢兩條波膽

係囉
個勢係似英撚咁樣羸

本身黃牌大都係得1.6所以冇買

英軍防守比上一兩屆穩定

我以度岩岩先播

我個個84渣

出左去睇

仆街又加時

英格蘭開始故態復萌
出現返佢地上幾屆既毛病

我地又買錯了
竟然最後係1:1
仲諗住ok

屌佢老味又要睇多30分鐘西波

英格蘭打咁耐入波既差不多全死球

啲翼垃圾
傳中波都唔識
整係識下下靠頭鎚

真正既英格蘭返來了
就係唔知做乜個個傻下傻下咁

頂 場場02:00波都打到加時再12碼
唔洗訓咩

英格蘭登機了

又話自1966年最強

新聞話5x年最弱喎

今場啲keeper冇咁神勇

冇啦 英格蘭射失

傻仔哥倫比亞

咁樣都死唔去英格蘭

個龍搞掂
做左英雄

-6仔
運氣撚

今年有機啦

睇黎係羅斯要出防暴警察了

英國衣家應該high到啲酒周圍淋

賽巴應該比幾十條女圍住罐佢飲酒

賽巴周圍摸緊
所以已經唔得閒理我地

屌你地
得班痴線佬周街唱歌

拿拿聲番歸訓啦

有冇女除

賽巴正啦尋晚 , 成班大波鬼妹同你曳曳

等CARRY ME

收我PLZ

佢點會得閑回我地﹐佢已經攰到上唔到以度

分分鐘上落樓梯都腳軟呀佢

有鬼妹食真係不往此生啦

請問有無巴打打協

有 131等

仲有無人入? 開車啦

mattew 巴, 我彈了

協力求幫

Thx 各巴打...
我打一場, 彈一場

黑巴, 幫唔到, 又打了

黑巴, 幫唔到, 又打彈了

4-6星專好定買隨機突專石好呀

你神將有無專用? 未突滿就駁石先

上黎開心share下啲相答謝我地就得

做好事的回報

地鐵最ok

我無神將專
所以會轉返用呂關張
張4突

抽4-6星專先...衰極全4都可當係2把五星肥睇
突石唔中蜀你就要再等

個場同濕巴乜巴打，乜巴輕鬆carry 3分鐘完場

黎緊淨番換4-6星專好定星魂好
仲有把張飛專未上6突
又有D心思思想換洗時裝果舊野...500條賓周就換到30粒都幾抵咁

換咗初神卷>隨機突專石>星魂>星魂>時裝水
嚟緊換4-6星專

快手到咁
我應該淨係夠換多次星魂/專武

巴打請抽星魂先

賽巴好似未分享佢昨晚D艷史喎

境界 6升7 已經第3次失敗

慾練神功...........

豔條毛
琴晚同女朋友去加埋D FD去睇之嘛

7點 131 招協力

咁多資源

龍舟換完4-6星專武, 星魂同突專石
仲有成1100 都係要逼住換神將卷

有剩換3-6專都得

登入限時獎冇左4-6專, 變左2個時段比1把3-6專

一把300都幾貴下

今晚12點reset
廢時朝早襟唔切

ok 呢個時間perfect池

所以見字快入game開箱

3-6專是200 舟....神技卷1650...呢家真係換唔落手

龍舟換初神卷=傻鳩

呢度有幾多人做左傻鳩
1

我都差點做, 但之前打演武場少, 在更新前換唔切.....

平均15技, 即每日1.5神技....
一個月頭expect都有45神技...咁都要成2個月先成打爆一隻新覺醒將

咁換唔換虎符好呢?

一定換啦
虎符家陣唔換技卷都冇用

你趕升技嘅話梗係要啦

PS. 呢度應該好多人大把指定/通突, 原5卷應該冇乜用

我無乜卷剩...但都無乜將要玩
力隊三屬差水系, 除了肥豬應該無其他更好, right?

認真問
11點後係咪唔洗打協
根本係lag到斷晒線

空山獨酌條撚屌，隻水辛又用番仙體專，屌你老母唔撚係好正義凜然咁聲大大屌人用仙體專咩吓？
屌你老母廢就縮番入你老母閪到打飛機啦！

仲有JavierZ (廢敏），屌你老母用神劉又叫自己做廢敏，身為甘瓶梅副團長自己用仙體專 減攻時裝？屌你老母空山獨酌又話代表甘瓶梅全體？收皮啦！

嗱，有個就真係聽話唔用仙體專喇（好似係），就係三師兄
唔知係咪我秒咗佢 未撚發動到仙體定真係冇用

前日打3場斷2場
嬲到熄驚第二朝先開返

我玩到冇乜火喇 由佢啦
Ser又廢 走位幾靚都冇用

OT O到而家
求巴打打協

原來有成九千幾碎片未換專，換完夠肥料突滿張飛把專

終於得閒打困10-10
仲以為好難打，原來24500攻+25%已經1隻打哂
都唔明點解一直拖到呢家先過
btw,修10攻要幾多先過到？
上網睇力隊都要打好耐不停兜圈咁

一樣24500加攻加拔山一隻過都得，無拔山就要再加攻喇

咁可以收皮
冇玄德專

畀你快過我添

都得既，罰企儲無雙大法

但都係未出得場 有排未滿40技

要神劉先過到

而家玩到冇野玩，我都升緊張飛同佢把專
而家3突專，但係隻人仲係1突
抽左110次up3星專都冇張飛
焗我開5星指定屬專

上facebook篤爆班撚屌啦

因為神玄個覺醒技好好用，卷埋佢來打

困30星張卷
早幾日維修個5張卷又抽到6星，1口氣上到6突
睇黎可以準備比布仔食

我都係上幾日有蜀國3-6星專抽時抽到兩把張飛專先夠突滿

屌佢老母個馳聘打呂布呃秤嘅，Ｗaste of time
佢老母打親都斷線，有時打撚到去呂布度先斷先，紅心辣椒你唔撚好去死？錢就識收，連線都搞唔好

要肥突就要抽蜀專箱最快， 我之前都用咗萬幾碎去抽， 都係得兩三把張專， 但計落算係正常機率

去到呂布唔好郁住會好d...

我隻神劉仲未爆技+專得5突
技仲差35點

原來仲有呢啲bug...

我過10-10時都未滿技，不過滿左專

佢30技同40技差不多....專就突滿較好
（我修10-8，9，10都未打...好懶， 呢家儲埋呂布布覺醒肥先）

我都啱啱先上車 好彩七點打左

我好少在呢個位彈， 好似有用辛妹巴打彈呢個位多...

server正常駛撚做呢啲野

咪就係
噚日我又係一關呂布都打唔到

唔好話呂布
前日我辛張角街場都lag到斷線
短短十幾秒都斷

我打修個陣2萬2攻布仔就rjj, ,2萬2攻張飛拔山同背水關羽過到但都唔算輕鬆
你2萬4攻冇加攻個啲技就真係要計下 唔係無雙大法都冇用

我要等軍討3把5星專先夠數...

仆佢個街
噚日放工差唔多11點，啱啱好打到一場4v4，仆佢個街我殺撚咗十幾人又斷線，搞到我食白果

橙 連黃豆都打唔到

12-2 冇事

唔出奇，我呢幾日/上個禮拜試過連續5場都斷線，高峰期大約10場斷7場

晚黑12點前好易打打吓斷，
中午打晒呂布好d，雖然都會彈game， 但無中途斷咁慶

未搞好server quality真係連驚都都唔想入
依家做日任算

我都係打街場多， 10幾秒好剌激...

咁下把專搞乜好呢?

等仲耐過打

個ser智障
啱㗎啦繼續咁樣落去
冇人想再比錢玩
我好想睇佢地收皮執笠

一個巴打都召喚唔到
返屋企途中打左三次街場呂布
出技唔扣血, delay, 豬隊友, 彈app 乜都齊
地鐵又收得差

我幾十隻龍舟就咁冇左

你十一點後打嘅話上嚟召喚一下先。。。

"OT O到而家
求巴打打協"

我召喚左喇, 都係冇人

呢度我無覆， 但見字入咗驚問....巴打你唔好彩

睇漏咗 我屌柒完庫仔班人就入game 打征戰

聽日幫你打

打完征戰出嚟睇chatroom見到金巴11:57問仲有冇人未打

太遲了, 我可能彈左驚, 冇入返 就打街場

下次再召，我留咗言先....
六日放假我都會2330先入驚趕住打， 我好明呢個感受， 但街場打呂斷線或輸多

打街場真係撞手神……

我其實心思思想攪關索 佢完美代替香香，我隻凌統同關索又有gay伴

不如我聽晚都上來召喚吓

我件神曹賊終於滿技喇…但只得lv88
23,334攻、13,476防

我都係87lvl仲要未滿技...

佢地好似兩兄弟， 兩隻都彈彈吓耍雙（三）截棍

我貪佢木屬

我都滿左40技，不過仲未有心機掛到90lv

老曹太早爆咗緣份, 張飛覺醒咗就張飛帶隊, 由60幾升到88lvl, 掛多幾日都可能爆90, 要換關羽帶隊(唔知會唔會好慢)
張飛尾關緣份可能靠探索慢慢補返

說來慚愧，我得曹操係滿緣份 其他都差最後一級

曹操周瑜姜維關羽張飛呂布全爆
辛妹肥褚臥龍文姬老MK就半爆
不過以上反正升爆個緣份都係冇用
而神劉就萬6

你地好堅 自問唔想掛機掛成日

呂關張我都係靠探察升

我而家用幾隻關羽探索升佢緣份 加16%攻速對於燒人真係好重要

呢個真
不過岩先睇多次先知
原來老MK都刷到爆左緣份
不過對於用緊火神劉既我冇用

神將就最難爆緣份, 得一隻, 神玄我都係只到尾關
我隻布仔從未帶過隊, 只靠探索放晒5隻肥落去(不斷re, 經都唔要), 同快速過關60, 好似個零月左右就爆到...

4星老MK暫時用咗嚟畀覺醒肥升5星 (搞緊6隻覺醒肥, 9成到50lvl)
...之後我都應該好快刷爆老MK

而家我都係咁做

神玄我而家先剛剛一半緣份 有排……

我都整緊肥等布仔覺醒

有冇人協力呀

唔見你既

thx Near巴同乜SIR帶
唔駛3分鐘

仲有無巴打呢家打....我開了房

有冇人CARRYME

有冇人知EVILSKY係邊個黎

入協房都彈GAME.... 今日已經第三次.....

可能係CDROM... 之前好似都有同佢打過協

佢都可以CARRYME
佢係咪黑空個細佬(魔空)呀

打一場, 彈驚, 打一場, 彈驚, 打一場, 彈驚, 打一場, 彈驚

【 7 月第 1 周限時活動 】新版！
沒錯！(๑¯∀¯๑)

雙兒又來了，無雙國際版突破千萬下載啦~

所以經驗與銀幣加倍大加碼！！

大家記得準時上線喔~

■活動時間：7 / 5 ( 四 ) - 7 / 11 ( 三 )

■活動方式：上線至信箱包包領取，與對戰能享有相應加倍

飛雲, 機會嚟啦

擺明見少左人玩
推啲小恩小惠出黎
有心機搞就搞返惦個server連線問題
同埋推返個真軍團戰出黎!

三張四倍經

自問極度勤力掛機/ 掘礦 課金更課唔少
軍團中旗長期服用都掘到得返70左右高旗
大包食淨百幾個

而依家見住隻驚搞成咁既款
營運好多承諾都脫曬軌
角色平衡極差 神玄造得太屈機
Server又虧又限時限刻 迫曬玩家同一段時間塞車
同返工放工搭地鐵原理一樣
無新玩法一味谷戰力
出黎出去都係啲強化自身能力值/buff系統

真係冇乜動力再去擺咁多心力落去
不過真係付出太多 依然會清日任
且觀望下隻驚仲有冇得救

見乜SIR咁感性, 我都睇刻睇返有乜承諾先

1. 武將的平衡問題
都算有, 但邊有心機搞新或未用的將的試平衡...

2. 更直覺地確認進度的活動
好似覺醒活動連PAGE 都無

3. 主劇情模式難度調整
未完修10, 打老虎仲係好難

4. 遊戲便利性的優化
刷Game易咗係真
chat room 廢到頂點

5. 2018年上半年預計推出軍團戰
唔同expectation
有得打協

呢家Server 連線未見改善....彈驚不絶呢個最抵屌

金巴回顧好詳盡 受小弟一拜
早排佢仲話會出新PVP
咪又係得個吹字
轉個頭出個境界系統又玩數值
不過以佢依家server虧成咁
就算夾硬出既可能都係一堆bug/ lag到狂斷線

都冇話感唔感性 見住隻驚係咁衰落
加上自己投放咁多野落去 覺得有啲可惜啫

玩咁耐，都係第一粒五星

烈王, 我恭喜你
大叔好酸

唔係未見改善 係每況越下

只有一粒，咁都酸

每況越下唔知係人多定隻驚容量多咗問題

還記得打6章, 只係5萬戰力...武將六突加飾品去到15萬, 3突專去到25萬, 6突專去到30萬, 加星魂到35萬, 神將/覺醒去到42萬, 一坑接一抗

賣坑will go on~~

魚蛋大叔

Good news 喎

咁樣唧牙膏式出時裝咪可以引你慢慢等同課金囉

唔quote上面咁長了
屌呀我岩岩先用哂D元寶轉換星魂 宜家先打算降價
快撚D出關公時裝啦屌你老味

琴日轉撚左8000元寶5星星魂一粒紅都冇 出左2粒定3粒藍 想要紅呀

【 7 月準備中事項通知 】

各位主公好，我是雙兒

在此告知目前我們正在準備的7月預計更新事項：

最近有許多主公反應希望能夠優化敏捷型武將以及進行新的遊戲內活動，目前營運團隊也正在內部討論中，最快以可以在 7 月中推出為目標進行準備。

1. 優化敏捷型武將應急技
雖然目前還沒有確定具體的優化方向，但我們也認同主公說的敏將比其他類型武將使用的效率較低的部分，
目前我們將朝著優化敏將應急技的方向進行準備，目標是希望可以在 7 月底套用這些改善的事項。

2. 迎接夏日遊戲內掉落活動
為迎接夏天的到來，我們也正在企劃新的掉落 & 兌換活動
我們會參考之前主公表示道具掉落數量過少以及兌換條件過高的意見來調整準備日後的活動，最快應該可以在 7 月中推出。

3. 新的活動副本
目前我們也在準備新的活動副本，希望可以讓主公獲得多樣的道具以及感受到遊戲的樂趣。

4. 新覺醒武將活動
根據 7 / 05 ( 四 ) 為止進行的覺醒武將問卷調查結果將會新增覺醒武將名單 ( 最少 10 名 )

此外預計在 7 月中旬推出新的時裝 3 種，至於是哪 3 名武將的新時裝，將會在確認後告知，另外雖然還無法確定會在 7 月中更新時套用，但是我們正在考慮要優化日常關卡終極難度的獎勵。

最後主公透過各項方式告知我們關於遊戲內的錯誤，我們非常感謝並且也積極確認原因，尤其是關於冰凍效果 lag 的問題，我們將會優先處理，修正的日期確認後將會立刻告知主公。

在此向各位喜愛真三國無雙 ‧ 斬的主公表達誠摯的謝意，我們會秉持初心努力提供優質的遊戲環境，若有最新消息將會立即告知，謝謝！

下次更新大膽估計會出曬呂關張3件時裝

我琴日都係開紅
呢到人手一粒紅六
我都廢事貼

梳鳩

無紅六

段估飛哥唔會刮鬚著西裝咁柒掛
希望飛哥著x-men人狼衫, 大戰神將

我得原裝

關羽個件好型

5色戰隊...好現代喎

綠帽俠

不如估下敏隊可以再點buff?
佢地話係主動技入手
依家已經即解debuff+2秒免疫
再buff會唔會好似之前巴打所講
可以冰人
或者2秒反擊傷害？

我覺佢要用嚟主動減1-4技CD (e.g. 8秒), 等佢可以出到連續技, 咁先會有另一套打法...

除非你暈/冰到對方定一定啦
否則要俾你連技真係天方夜譚

唔好FF啦
應該用完主技再加速10秒
比你起武鬥度做真。跑狗

再加速都有機
咁無聊唔FF真係絲毫樂趣都冇呀

好大機會係加速
力以攻取勝
技以1-4快回取勝及盾
敏應以速度及偷襲取勝
最好改到佢做跑狗加拉打咁先係真敏隊

有道理
天下武功 惟快不破
到時可能通街敏隊
又加速又唔怕冰暈

但跑完一輪都係要返埋身打...加速有點搞笑
拿, 以前我真係有用過敏隊打PVP, 都殺唔少架

有冇巴打等陣準時7pm打協
等陣有lunch meeting所以要出去，call定人快手打3場

唔怕我斷線（在巴士上）我可幫打

關公超人想我升佢

好 陣間準時開場

唔見你

見到你了

點解下午都咁lag

我地晚7....

試多次

煉化來講係咪兩隻四星上五星最抵？

今晚挖金我都有好多5, 5, 6, 6....

即係而家四星可以食晒先？

呢個問題有人問過 但冇人覆
所以應該唔係

梳 咁我記錯

我其實好多都未map 到呢度個名同邊個IGN....

五星我都係要用四星合

same here 我已經好努力去記

等雙倍碎片活動完左我會直落架喇

仲有冇人未打

唔好睇小祥雲, 打11都有約3成人係full gear 架...

問題係 你要玩完第1階段 都唔知要幾耐 , 唔熔 4星你玩到2046都未升完 第1階段

要玩覺醒本身都缺4星將
除非佢之後整到5，6星將易拎
如果唔係佢個境界真係好難玩

轉多1千金 又係抗暴

已經換齊初神卷，隨機突專，星魂*2，洗時裝水，4-6星專，仲有乜好換

星魂我淨係轉暴同增
因為cp最低

肝

新嘢係畀課長行先, 所以我覺得唔好玩住...

連轉4次都係抗暴屌你老母臭西營運

個境界係熔4星定6星其實

我唔知食乜, 但只知第三階唔見得可以練到.....

[IOS/AN]糞營運．真三國無雙斬 （132）瘋狂斷線垃圾SER